{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006947",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 스테이즈므로 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合、ペンションまでご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 入室を希望する方は人数に注意してください。 ペットと一緒にいらっしゃる場合、ペンションへの入室をお断りする場合もありますし、払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を守ってください。 客室と周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任です。 直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内では禁煙です。 他の利用客に迷惑をかけるような行動はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 スパとジャグジーは03月初めから11月末まで営業しており、利用時間は21:00までです。 入浴剤は使用できず、バーベキューガスグリルは30,000ウォンでご利用いただけます。 IPTVとWiFiは無料で提供され、客室は禁煙です。 プールはぬるま湯と温水で運営され、利用料は70,000ウォンです。 ブルモンは21:00まで利用可能で、使用料は15,000ウォンです。 駐車は2台まで無料です。 消火器、一酸化炭素感知器、火災警報器が備えられており、鏡浦海辺と眼目カフェ通りは車でそれぞれ10分と20分の距離にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合、ペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加費用が発生しますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいらっしゃる場合、ペンションへの入室をお断りする場合もありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊の際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を守ってください。客室と周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任です。"
        },
        {
            "question": "客室で調理することはできますか？",
            "answer": "直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に迷惑をかけるような行動はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "スパとジャグジーはいつまで営業していますか？",
            "answer": "スパとジャグジーは03月初めから11月末まで営業しており、利用時間は21:00までです。"
        },
        {
            "question": "入浴剤は使用できますか？",
            "answer": "入浴剤は使用できず、バーベキューガスグリルは30,000ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "IPTVとWiFiは利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiは無料で提供され、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プールはぬるま湯と温水で運営され、利用料は70,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルモンの利用時間と料金はいくらですか？",
            "answer": "ブルモンは21:00まで利用可能で、使用料は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "駐車は2台まで無料です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "鏡浦海辺と眼目カフェ通りは車でそれぞれ10分と20分の距離にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 665
    }
}